小弟今日生日，想同大家吹下水

今年自己一個搬左出嚟住，好失敗朋友都識唔到一個 所以生日都係自己過左。生日願望係所有共產黨快撚啲死 屋企人身體健康。
各位巴打又有咩近況？

哈皮生日

多謝巴打 有心
最近有冇咩高興嘅事分享下？

祝樓主生日快樂，完～

生日快樂
不過小弟啱啱放工 好攰 所以唔傾計啦

生日快樂啦，巴打

我都係今日生日
巴打，生日快樂

生日快樂呀bro
點慶祝？

多謝巴打，你係咪成日行山？

你個名 早啲休息，聽日又係一個精神嘅奴隸

生辰快樂

約左fd子

多謝絲打

玩得開心啲 真毒冇fd子

多謝
巴打唔自己搵啲野搞